多亏了我们严格的每小时备份流程，我们的版主能够迅速清除损坏并恢复校园。 《我的世界》理工学院|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技术评论 
 美国食品和药物管理局(Food and Drug Administration)将代孕父母归类为基因编辑过的动物，这意味着在将其后代出售给人类消费之前，它们将面临严格的审批程序。 生物技术可能改变养牛业。 它会成功吗? 2020年8月16日|奇点枢纽 
 与典型的严格审查不同，美国食品药品监督管理局(fda)给检测和治疗提供了一种不同的临时许可，以便让它们尽快投入使用。 为什么Covid-19检测结果要花这么长时间|凯瑟琳·艾伦·弗利| 2020年7月31日|石英 
 真正的相机叫做Mastcam-Z，它经过了数周的严格测试和校准，可能可以胜任这项任务。 为了演练“毅力”号的任务，科学家们假装成火星漫游者，2020年7月29日，科学新闻 
 不同的业务对网站性能的要求不同，严格的多元测试有助于营销人员了解哪些在线功能为用户提供了不同的结果。 A/B和多元测试如何能迅速提升你的社交媒体转换|Peter Jobes | 2020年7月3日|搜索引擎观察 
 但奥尔兹做的不仅仅是建立护士-家庭伙伴关系; 他做了严格的评估来证明它是可行的。 美国政府能“点球成金”吗? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 所有这些都需要严格的自我审视:当你可以成为任何你想成为的人时，你想成为什么? 男人们需要更好的男性权利运动|南希·卡弗| 2014年12月16日|每日野兽 
 在聚光灯下，她承受着所有人的压力，而且她非常严格地保持真实。 康登的畸形秀能赢得百老汇吗? Tim Teeman | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 他说，扭转疫情的趋势将需要“严格的接触、追踪和隔离”。 血液是埃博拉病毒的武器和弱点Abby Haglage 2014年10月26日 
 它们是类型电影制作的严格练习，形式上严谨，情感上也很投入。 大卫·芬奇的《后座女权主义》|Teo Bugbee | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 很明显，基督徒对神圣道德的字面和严格的实践将导致国家的毁灭。 古今迷信(1732)|让·梅斯耶 
 很可能是父母和子女的爱(piets)使这种困难不像我们现在看起来那么严峻(32,33)。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿 
 也有人认为，习俗和馅饼使这种情况没有我们想象的那么严格。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿 
 温斯顿对他的职位要求严格——在某些方面，他是一个可怕的形式主义者。 马里昂·哈兰 
 关于体积的更严格的说明见第15页。 定性化学分析的要素，第1卷，第1和第2部分。 |朱利叶斯·施蒂格利茨